（e學研究）熱氣既英文係乜

hot gas

eat hey

Eat mcdonlds too much

my asshole explode

Heaty

鳩譯無意思，應該成套中醫陰陽五行譯晒先，咁最後譯熱氣個意思同意境先會準確

你好濕熱嘅英文係咩？

green bean

I go to school by bus.

wet hot

小弟才疏學淺求指教

thristy body

dry

hotspurs

chi

熱刺

Hot air

照症狀睇最似既野係反式脂肪